# 写真共有アプリ

https://www.hypertextcandy.com/vue-laravel-tutorial-introduction
## フロントエンド
* Vue.js 2.5.21
* Vue Router 3.0.2
* Vuex 3.0.1

## サーバーサイド
* PHP7 7.2.10
* Laravel 5.7.19
* Node 10.7.0
* npm 6.4.1

## 学べること
* Vue.jsとLaravelを組み合わせてSPAを構築する方法
* SPAにおけるクッキー認証とCSRF対策
* Vue Routerを使用した画面遷移
* Vuexを使用した状態管理
* VueでのタブやローディングUIの表現
* SPAにおけるエラー処理


## サイト構成
### トップページ
### 写真閲覧ページ
### 写真投稿パネル
### ログイン／会員登録ページ

## 機能一覧
* 写真の一覧を表示する
* 写真を投稿する (会員のみ)
* 写真にいいねをつける(会員のみ)
* 写真にコメントを追加する(会員のみ)
* 写真につけられたいいねの数を表示する
* 写真につけられたコメントを表示する
* 会員登録する
* ログインする
* ログアウトする(会員のみ)

## データベース設計


